Ps5我認為可能跌穿2000蚊

部機個樣咁膠咁低級

到時無人收購二手就好笑

焗住要平價放返出嚟

你係咪一個分析師

你漏左原因如下：

依家買咁早?
起碼等到出PS7 pro先至好買PS1

又一分析師

家用機因為個樣太衰而跌價
真係聞所未聞，都幾嚴重下

Sony Store 門口 兩個人捧住幾盒PS5

個樣死咗老豆咁

如果ps5 5年內跌穿2000蚊我全裸自爆